{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045811",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002031658?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 마실호텔"
    },
    "text": "駐車場情報は計20台の駐車施設を保有しており、1部屋当たり車両1台を駐車することができます。 車を駐車するときは、車のキーをフロントに預けていただく必要があります。 ポーターや塔車の高さ制限はなく駐車が可能です。 連泊はホテル連泊でご予約いただく場合のみ可能で、一日一日ご予約の際には荷物と車を引き出さなければなりません。 ツイン、プレミアム、プレミアムツイン以外の客室には人数追加が不可能であり、客室は2名基準であり、人数追加は1名当たり2万ウォンです。 1部屋あたり1台以上の車両は不可能です。 新築ホテルマシルホテルは最新設備で新築されたホテルで、全客室にはノーハードPC、ヘアアイロン/ヘアドライヤー一体型、ウォッシュレット、ムービーネット、ネットフリックス、ウェーブなどの設備が完備されています。 客室にはアンドロイドとiPhone充電器も備えられています。 バグヘッドセットはレンタル可能で、モーニングコールサービスもご利用いただけます。 スタンダード客室はランダムで割り当てられ、基本人数は2名です。 人数追加や車両追加の場合、追加料金は現金またはバンキングでお支払いください。 コンテンツとしてはユーチューブ、ネットフリックス、ムービーネット、プクジョン、ウェーブなど多様なコンテンツを提供し、ラーメンは宿泊客に1回無料で提供されます。 未成年者の入室は不可能であり、身分証明書の確認が必要です。 家族が同性ではない場合、家族関係証明書と写真が出た運転免許または身分証明書を提出しなければ入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はいくつありますか？",
            "answer": "計20台の駐車施設を保有しており、1部屋当たり車両1台を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車するときはキーを預ける必要がありますか？",
            "answer": "はい、駐車する際には車のキーをフロントに預けていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ポーターや塔車の高さ制限はありますか？",
            "answer": "ポーターや塔車の高さ制限はなく、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "連泊はホテル連泊でご予約いただく場合のみ可能で、一日一日ご予約の際には荷物と車を引き出さなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どの客室に人数追加が可能ですか？",
            "answer": "ツイン、プレミアム、プレミアムツイン以外の客室には人数追加が不可能であり、客室は2名基準です。人数追加は1名当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "1部屋に複数台の車両は駐車できますか？",
            "answer": "いいえ、1部屋あたり1台以上の車両は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "マシルホテルの設備について教えてください。",
            "answer": "マシルホテルは最新設備で新築されたホテルです。全客室にはノーハードPC、ヘアアイロン/ヘアドライヤー一体型、ウォッシュレット、ムービーネット、ネットフリックス、ウェーブなどの設備が完備されています。また、客室にはアンドロイドとiPhone充電器も備えられています。"
        },
        {
            "question": "バグヘッドセットはレンタル可能ですか？",
            "answer": "はい、バグヘッドセットはレンタル可能です。また、モーニングコールサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなコンテンツが提供されていますか？",
            "answer": "コンテンツとしてはユーチューブ、ネットフリックス、ムービーネット、プクジョン、ウェーブなど多様なコンテンツを提供しています。また、宿泊客には1回無料でラーメンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能であり、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "同性ではない家族は入室できますか？",
            "answer": "同性ではない家族が入室する場合、家族関係証明書と写真が付いた運転免許または身分証明書の提出が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 571
    }
}